\documentclass[a4paper, pdftex, 11pt]{book}

%\usepackage{fontspec}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{psl-cover}

\title{Iterative Migration Velocity Analysis and introduction of multiple reflections}

\author{Emmanuel COCHER}

\supervisor{Hervé CHAURIS}
 \doctoralschool{Géosciences, Ressources Naturelles et Environnement}{398}
 \specialty{Géosciences et Géoingénirie}
\date{14 juillet 1789}

\jury{
  M. William Symes\\
  Professeur, Rice University, Rapporteur

  M. Gilles Lambaré\\
  Ingénieur de Recherche, CGG, Rapporteur
  
  M. Jean-Pierre Vilotte\\
  Professeur, IPGP, Examinateur

  M. Ludovic Métivier\\
  Chargé de Recherche CNRS, Examinateur

  M. René-Édouard Plessix\\
  Chercheur Sénior, Shell, Examinateur

  M. Hervé Chauris\\
  Professeur, MINES ParisTech, Examinateur
}

\frabstract{
  Cuius acerbitati uxor grave accesserat incentivum,
  germanitate Augusti turgida supra modum, quam Hannibaliano
  regi fratris filio antehac Constantinus iunxerat pater,
  Megaera quaedam mortalis, inflammatrix saevientis adsidua,
  humani cruoris avida nihil mitius quam maritus; qui paulatim
  eruditiores facti processu temporis ad nocendum per
  clandestinos versutosque rumigerulos conpertis leviter
  addere quaedam male suetos falsa et placentia sibi
  discentes, adfectati regni vel artium nefandarum calumnias
  insontibus adfligebant.

  Saraceni tamen nec amici nobis umquam nec hostes optandi,
  ultro citroque discursantes quicquid inveniri poterat
  momento temporis parvi vastabant milvorum rapacium similes,
  qui si praedam dispexerint celsius, volatu rapiunt celeri,
  aut nisi impetraverint, non inmorantur.

  Vita est illis semper in fuga uxoresque mercenariae
  conductae ad tempus ex pacto atque, ut sit species
  matrimonii, dotis nomine futura coniunx hastam et
  tabernaculum offert marito, post statum diem si id elegerit
  discessura, et incredibile est quo ardore apud eos in
  venerem uterque solvitur sexus.

  Sed tamen haec cum ita tutius observentur, quidam vigore artuum
  inminuto rogati ad nuptias ubi aurum dextris manibus cavatis
  offertur, inpigre vel usque Spoletium pergunt. haec nobilium sunt
  instituta.
}

\enabstract{
  Verum ad istam omnem orationem brevis est defensio. Nam
  quoad aetas M. Caeli dare potuit isti suspicioni locum, fuit
  primum ipsius pudore, deinde etiam patris diligentia
  disciplinaque munita. Qui ut huic virilem togam deditšnihil
  dicam hoc loco de me; tantum sit, quantum vos existimatis;
  hoc dicam, hunc a patre continuo ad me esse deductum; nemo
  hunc M. Caelium in illo aetatis flore vidit nisi aut cum
  patre aut mecum aut in M. Crassi castissima domo, cum
  artibus honestissimis erudiretur.

  Et eodem impetu Domitianum praecipitem per scalas itidem
  funibus constrinxerunt, eosque coniunctos per ampla spatia
  civitatis acri raptavere discursu. iamque artuum et
  membrorum divulsa conpage superscandentes corpora mortuorum
  ad ultimam truncata deformitatem velut exsaturati mox
  abiecerunt in flumen.

  Erat autem diritatis eius hoc quoque indicium nec obscurum
  nec latens, quod ludicris cruentis delectabatur et in circo
  sex vel septem aliquotiens vetitis certaminibus pugilum
  vicissim se concidentium perfusorumque sanguine specie ut
  lucratus ingentia laetabatur.

  Ego vero sic intellego, Patres conscripti, nos hoc tempore in
  provinciis decernendis perpetuae pacis habere oportere rationem. Nam
  quis hoc non sentit omnia alia esse nobis vacua ab omni periculo
  atque etiam suspicione belli?
}

\frkeyword{ Caesar licentia post honoratis haec adhibens urbium
  honoratis nullum Caesar.}
\enkeyword{ Delatus delatus nominatus
  onere aut trahebatur quod tenus et bonorum.}

\begin{document}

\maketitle{}

\section{Lorem Ipsum}

\lipsum

\end{document}

